會唔會連尼Ｄ都要出黎割？

曹先幫趁過既一樓一
包過姚小姐既富豪

本人同(曹先／烑小姐）只是屬於一次性關係
，並非長期合作伙伴！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!